唸左呢個問題幾日 都係唸唔明！！！

明明小米主席雷軍16.7林鄭個港交所排除主席研究上市同不同確又有好多好耐既人22.0又19.7入左股權又有好多關係點解？

麵哥

麵麵上水啦

番黎了

個袋袋還好嗎

16.6

19

春袋呢

唔明喎

你呀媽個波罩你

都要報告下個袋袋情況

呢幾日去左邊

好多太監都做到監軍
大dodo

麵仔

大dodo依兩日見點

大dodo大太監

麵哥三日後復活

我米今日先止到血 你又黎插多刀 刁你老母

春袋碎媽咪麵